姓希既球員組一隊有無可能拎世界盃😎

打442

希斯基 希古因

希比 希士拿 希叮加 是但

是但 希比亞 希亞路 希古拿

是但

希基達

希志 希崎 希美 希島

有西瓜恩已輸

決賽唔好出佢咪得
搵人打翼 出我打影子前鋒

希望你有圖

你不射唔穩陣

夫 ， 域 字尾

有希丁加=萬年老二
Fail

Ching 識波
條中場
中路一攻一守世界頂級
左路係球王
右路球王細佬 都打得下
勁撚到

希比

希迪布蘭

差d唔記得呢位金髮靚仔

希汀克帶

希特拉

希達拉

我地既領袖係希斯特莉亞

後備龍

佢帶國際賽有一手

無人用==

紐卡素有個左閘叫希達拉

冇美希🤔